覺唔覺拎bno國籍寫英國好柒？

認親認戚 同蝗蟲冇分別

我寧願佢地寫英國都好過寫中國。
證明佢地品味仲似翻個人，良檎擇木而棲。
諗都唔諗寫中國，真係有羞恥既感覺。
學陶傑話齋，去到外國扮日本人好過。

其實你都係葡萄人地有bno攞姐

問題係合情合理合法
國際承認

拎特衰認係中國人仲柒

講你似蝗蟲阿 有着數就埋堆 無諗過人地唔中意你😪😪

同speed畢業扮poly一樣咁柒

你冇BNO

有無見過bno先 你睇下佢印nationality 寫咩

拎澳葡填葡萄牙都係咁

澳葡護照係full citizenship 係可以享有歐洲人同等福利+可以直接就業
同BNO唔同

乜鳩澳葡護照

想問下唔寫英國寫乜?
寫中國呀?

跟護照架嘛，上面寫乜你咪寫乜

又嚟拗 citizenship 同 nationality
分清楚未？

BNO誔生前,政府想加HONG KONG落去,中國唔肯

bno 本來就係 British National
英國自己承認又有法律寫明你權利
寫英國有乜問題
你唔鍾意咪寫返 bno

總知你用住 bno 呢個身份寫中國就一定係錯

我用bno or 特區入境都照填Hong Kong

護照英國出
唔通寫中國呀?

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁

勁撚柒

英國佬都未出聲，到你多咀。